［😁］信用咭交稅

渣打2%現金回贈，係咪最抵？

係 可惜要係特選客戶先有呢個offer

點check 自己係咪特選客戶

收到信咪係

..利申收唔到